hkpolice sms我

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never
風雨不改！2PM！WAI YUEN GIN！

無收到

點解我無 樓主電話號碼係咪俾人記錄在案？

Same...wtf [img]

藍絲收唔到

我都啱啱收到

我都有

黑警死全家

咩台

會唔會係地區性廣播？

Same

幫我地宣傳

CSL

左上
1010

csl收到
hkbn無

我csl
我一到銅鑼灣果下係地鐵收到

點解我冇

csl, 收到
人在佐敦

你抗爭評級唔夠高
檢討下

1010 13:17收到sms

21世紀仲用sms唔用緊急廣播

我冇既

係咪界外人

定因為我用緊中共移動

應該全香港都有？幫我地宣傳

你抗爭評級唔夠高
要檢討下

有內鬼終止交易

蝗左

我csl都收到

有冇得投訴佢未經同意就拎左contact

csl/1010既準備轉台喇喂

得CSL/1010收到？

Csl經過北角收到

係咪HKT出賣咗客戶資料
我CSL人都收到

幫我地宣傳緊

3hk 無

屌

1010 1333 收到

巴打用咩台

嗚嗚 覆都唔比覆

csl助攻定賣港

轉台喇

準備轉了

個個台都賣港

應該係指定發射站就會收到

感謝popo無私分享，好人一生平安

Smt冇電話界毒撚？

Csl收到

Csl 收到

樓上話大西北都收到

感覺係指定台就收到

Sun mobile冇
轉台啦屌

我都係smt shou wu dao

shouwudao 學校潮語黎
恥笑支那人

屌你笑死

當時仍在尖東

3冇

1010

收唔到咁解？真心唔識

會唔會用地區訊號嚟send 當你行入港島就會收到嗰隻

csl
喺沙田都收到

覆得好！

我都係沙田，CSL 啱啱收到

麻煩各位巴打們今日儘量照顧銀髮同一家大細今日出事和理非就唔敢再出架啦

我都有csl

1010收唔到

孖八hold住！

Fd
Cal

Hkbn冇事
係咪smt都會冇事？

好驚都係唔出來了

元朗721又唔見你sms俾街坊

根本冇得避
好地地搭地鐵都吸到Tg比人扑頭比人斬

冇 電信商同意咗
以你用上台簽名果陣都授權咗

證明警察已經混入左電訊業

我屋企人收唔到 反而啲朋友都收到 唔知係咪特登send比年輕人睇 (個人猜測

tg 傳
全世界聽著

如果收到hk police 所發出的sms訊息就請刪除以免搜查電話時 成為出現的證據
（非GPS 基站注入技術）
請廣傳

我都有 睇到嚇一嚇

CSL 用戶之後要轉台啊！

大家都小心啦驚一家大細或銀髮無gear 真係吸到tg好大鑊 又走得慢

我都收到 csl

只係因為你去到附近基站發出嚟㗎咋， 根本唔會知你電話號碼

Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

中國小粉紅出動！
入谷記得睇pinned message!

英文組

中文組

smt無事

Smt 資深用家表示收唔撚到

我同屋企人都收到

身邊個個csl都收到

點解中國移動收唔到

收唔到

一禁入黎呢個post即收到， CSL

CSL有

係屯門

2017都試過
唔洗panic

太空卡 加 vpn 是常識吧

兩年後約滿轉台，唔係因為呢件事。
係因為有人盜用我屋企附屬卡（N年前已經交還）去google play買二千幾蚊嘢。
打去CSL投訴，先唔比個張咭再買嘢同叫我去google求助，
google叫我去CSL拎返交易編號，CSL開頭唔肯比（話係代收），
之後上消委會投訴先肯比，一個星期後已經解決咗。

由

想覆返佢但send 唔到

我係新界喎

Smartone 都收到

CSL收到

係 學校圍爐meme黎 唔識好正常

點解收唔到嘅
警察哥哥唔愛我啦？

用親csl嘅都收到

sun mobile無

冇收到

中共移動

CSL,而家先收到

CLS

csl 收到

SmarTone冇

嬲

broadcast message 呢。唔駛嚇自己。
覆唔到係正常，因為係個台直接push，個from number係是旦都得，唔會係active嘅

我都收到 淺黃家人無收到

2個月黎都冇SMS, 今次就SEND, 係咪咁撚驚

點解我有我都係smt

1O1O 13:06係屋企收到

我都收到
CSL

SmarTone 收到

sun mobile收唔到

奶共CMHK無

CSL 將軍澳

3收唔到

尋日果個撐警就唔係大型活動？
點解無sms提醒

1010都收到
人在tst

CSL 收到

SMT終於收到

數記沒呀

收到

smt有

我17年已經收過...

SmarTone 西貢收到

催你點解仲未到啊

smartone 有

Smartone收到

以為佢話痴撚線

hkbn 無

818

SmarTone 都有

發覺身邊比狗拉過既人
反而收唔到呢個SMS

乜年代，仲sms係都用緊急廣播啦

有人咁提出 自己衡量

CSL 1313元朗收到

無撚on9啦大家
自己嚇自己
早係幾年前電話騙案都收過啦
講到分門別類咁
乜俾人查過身份證就收到/收唔到
係警犬要求電訊商push message
Send 少咗個/ 遲收到有咩出奇呀

csl 觀塘收到

屌 係元朗都收到 曲線宣傳

Smartone 終於收到

回應到喎

兩年箍死

白色恐怖
夾埋電訊商拎資料嚇鳩你
70歲老野都收到

Csl
頭先喺深水埗收到

痴那線

Samsung 機連Keyboard都冇

點樣可以opt out

已del

我都收到

警方做大台

人在九龍塘都收到

轉咩好

我smartone都有

數碼暴龍剛收到

去邊到投訴拒收垃圾訊息

Cmhk有冇人收到？

電訊商出賣電話？1010/CSL

3同CMHK好似都無

因為Smt 係 SHK嘅

smatone收到

3都收到

HKBN啱啱收到

3 2pm 左右收到

csl
全家收到
深藍老母仲話班人又搞事

csl收到

係地圖炮亂sd

博你淆底
咪撚再推

3HK 東區冇收到

SMT旗下自由鳥未收到

Hkbn啱啱收到

我係屋企都收到

我第一次收都係依個

人仔台冇收到信息

我係大圍都收到應該唔關事掛

csl & 1010 先有

我個港豬同事都收到
即係點

POLICE APPEAL

MAJOR PUBLIC EVENT AT VICTORIA PARK THIS PM, STAY TUNED TO MEDIA & POLICE UPDATES.

Smartone 同 ClubSIM 收唔到

唔喺現場 不過SmarTone都收到

smt都收到

SmarTone收到

Smt 收到

SMS唔洗驚住，我門都未出就收到

唔撚洗驚 我係海外都收到

將來你返大陸
憑呢個SMS屈你搞顛覆國家

警犬又出拿喳招
一定要廣傳

SmarTone 用戶岩岩收到

終於收到

hkbn 收到

之前都有send過啲咩小心詐騙之類嘅msg

第一 唔係地區性 佢係send俾所有人 部電話擺係屋企 無出街都收到

第二 唔係個別人收到 未收到只係因為系統要時間，有排send

應該全港都收到
警方可以想用黎個方法去呼籲街坊唔好去有非法集會嘅地方（甚至出老解通知）
咁到時就可以理直氣壯咁話拉個D人係示威者唔係街坊。

Hkbn 屋企收到

應該係sd比全世界
smt 1353個陣收到

係台灣旅行嘅時候收過類似嘅，防空演習嘅時候出街會畀人拉

hkbn收到

收到即刪佐去

smartone 都有！diu!

Hkbn 收到

我都收到 CSL 冇俾狗抄過

Smartone

全世界聽著

如果收到hk police 所發出的sms訊息就請刪除以免搜查電話時 成為出現的證據
（非GPS 基站注入技術）
請廣傳

from 老豆搵仔

#谷友報料 CSL/1010果邊咪收到好多SMS既
手足們唔好打上台問 1010及CSL 職員收到order 要抄號碼交上去
有咩關於呢類野 例如遊行收唔到果D 都唔好打上台問
公司講就話係警方要求電訊管理局通知發出
望廣傳 #1010職員親報料

我同我個fd都收到

唔洗再推

csl 收到
del左
唔想有垃圾黑警既野出現喺我電話度

用3收唔到

3台係咪無?

我屯門都收到

用爛3冇收到SMS

Smartone都有

收到了，係九龍到收到

已知：

中移動
csl1010
smt

以上都會收到
政府曲線谷人數

smt收到

係地鐵逼緊嘅 集會緊嘅 繼續狙擊花木蘭啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

CSL人，我都收到，即係CSL交咗我地資料俾黑狗

我都有

光復香港 時代革命

一起身就收到 多L謝提醒wo

3 tko 有

我都係forward老豆搵仔嘅msg
但以防萬一

14年已經試過咁send，唔洗大驚小怪

一樣smt資深用戶，但我收到啊

點解佢可以完全無號碼顯示
想問Apple iPhone有無安全風險

我收到

HKBN

係咪想點人數呀

有冇人教我點樣block SMS
第一次因為咁想block SMS

Hkbn都收到

點解我冇嘅？

屌你老母

fuck the police and fuck the government

+1bro

可唔可以覆佢叫佢含能

hoball

smt有 冇得覆佢

薯乜通都收到

hkbn

HKBN
我係咪send到出去

3台啱啱收到

我都得

我喺外國都收到

最近呢兩三個禮拜
好明顯已經唔係本地操盤
好多操作／手法同以前係好唔同
而且無論係效率，抑或操作上都高明咗好多
淨係睇呢啲電訊商
就知習派今次喺香港呢一戰，係幾咁認真
佢哋今日 send 呢啲 msg
重點唔係內容
而係要喺嗰啲習派控制唔到嘅電訊商上
要知道邊啲人係喺肇事現場
搜集晒所有涉事參予者清單
恕我再一次直言
唔好諗住只係幫江派出嚟行幾個鐘，唔做前線
就一定會會安然無恙
如果心水夠清，回想返過去呢兩三個禮拜嘅事
就算喺北戴河會議期間
香港江派搞呢場大龍鳳試圖喺上面逼宮
而家習派依然對香港強硬處置
你就會知道
嚟緊香港江派只會係被單方面大屠殺／清算
江派喺香港樹大根深，人馬疊疊
與其嘥時間慢慢搵，不如一次過拿下成本名冊
如果仲可以避得開嘅，就唔好傻到
行埋去呢趟渾水
自取滅亡

3台都有

但我Csl 冇收到

前面兩個癈佬都收到

宜家地鐵荃灣線停左，
係深水埗站唔閉門唔開車

3都有

快報失電話卡及換電話

人地提你去
仲唔多謝阿sir

大家千祈唔好回覆黑警所send的訊息，只需刪除及不理會便可

所以千祈唔好回覆

此貼文推上熱戀榜了

我都有份

SMT 剛收到，我今日無出去。

係咪冇出過去既唔會收到

兩個台
smartone收到 sun mobile收唔到

1010 13:13收到...... 嗰時喺屋企wtf

我用支那移動喺屋企都收唔到
一出天后即收到

一定要入左去維園先，唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

純粹係全網send sms
而點解有d人收唔到，就呢d全網send，就好易有問題，實有人收唔到
我員工特別sim都收到，所以咪鬼嚇人

Smartone 喺黃大仙區都收到

其實以前都收過

Citi walk2 睇緊戲都收到

有呀

岩岩睇完依個post就收到，代表咩

CSL實到啦屌你老未
次撚次去遊行集會CSL都上唔到網
實賣撚哂d客戶資訊俾狗隻

smt 都收到

我都收到，可以回復，5 大訴求，缺一不可？

3都收到。。。

smartone 都有了

Cal

SUN Mobile用家表示到依家仲未収到

Birdie 終於有

我收到呀

中移動

請report as spam

點做到噶

我啱啱17:59先收到...3台

我都收到，
都唔知係唔係真係警察發出黎。
可以都係騙案黎!!

要用google message:

中國移動收到

你話係就係？

活動都完喇 咁遲先send

依位手足回得幾好
可惜發唔出

笑撚死，叫你唔好打上台問都要屌？

傳送成功

二個半月遊行以來都冇咁既短訊
硬係好奇怪

我都收到
利申：人在美國漫遊緊